冇心咁遲

主唱：香港小兵
歌名：冇心咁遲
(原作：Remember me )

冇心 咁遲
你仍然說冇甩拖
一分一秒
靜坐看著彈幕
從前起身call你落床
如今只有絕望
為求這些與你度過
請記起一些最初

冇心 咁遲
你仍然說冇甩拖
遇著 有事
日夜訓到念著被窩
凌晨清早都分不清whatsapp再冇覆過
仍然信你會到 你說謊

每晚送你過百會否感動麼
哪怕不吃不喝只想你好過
買過托過笑過我沒有變遷
從來沒有怨言

每晚送你過百會否感動麼
哪怕不吃不喝只想你好過
買過托過笑過我沒有變遷
從來沒有怨言

link：

推